你班扑街日撚日係到屌9我地d辣殺asshole仔靠後門入u

Re #city12022
笑咩我地asso入城大丫
你地班JUPAS入乜都係一鳩樣，個個都係唔夠分入中大港大先入城大姐，扮咩丫？你宜家讀緊個系，如果中大港大有你地有幾多個夠分入去先？
由asso入辛苦過你地班dse直入degree既人好多囉好冇？
competition大好多，asso又有nds讀，入到既比例又低，仲未計課程內容。
同埋得罪d講，你地整體的gpa咪又係低過我地。按比例，我地拎1st hon都多d。
你學渣淆底姐，我覺得自己夠抽wor。

老老實實理撚得你咩方法入黎，總之gpa高就係王道

小學雞

殘字撚

\/

DSE入又如何，最多free ride

如果真係聽連登/高登人講話 入U嘅人應該會少咗3/4

個個中學畢業走撚去做建造業